谷精算師去咗邊？

近況好嗎？